河野公平：對結果沒有異議

落敗的河野公平賽後難掩失望之情，表示如有機會，有意與曹星如重賽。

河野為前世界拳王，與曹星如合演一場精彩賽事，惜比賽最後因意外而中止。他臨離開會場時，坦言傾盡全力，對結果沒有異議：「我已經盡了全力，當然感到有點失望，但在這個情況之下實在沒有辦法。」雙方賽前訂定只有曹星如一方可提出重賽，河野表示樂意再戰曹星如：「有機會的話我希望出戰，香港觀眾很好，令我充滿鬥心，多謝各位觀眾。」之前有評論指河野公平今仗背水一戰，如落敗則只有退役一途，河野表示一心備戰，未有多想未來動向：「如有重賽便會出戰，我之因為一直只想著要打贏今場比賽，沒有想過要引退的事，有時間我會再考慮一下。」

我個人覺得佢先係贏家

雙方賽前訂定只有曹星如一方可提出重賽
點解唔比人重賽?

你條撚屌又拎D客套說話黎打飛機

贏盡了掌聲
好唔抵

人地入左廠冇耐比下時間人好嗎

重賽？
玩咩？

你40歲先啦

河野公平收左幾多錢
連登專業拳擊評判話黑哨架

我已經盡了全力，當然感到有點失望，但在這個情況之下實在沒有辦法。

標題撚
曲線到咁都冇異議

條友盲撐...點會理咁多

咁都得

佢都覺得黑哨

其實段報導都講左係合演

或者未至於，但佢應該覺得打落去既話，佢會贏。

正想講寫文條友d中文

連登仔快d去白宮petition幫河野公平平反啦

你係咪on9架姐?

呢場反而側證左星如之前個啲係刷出黎 打個36過氣既都要靠咁先贏

講白d就係

我已經盡了全力，當然感到有點失望，但黑哨到咁撚樣實在沒有辦法。

河野輸得好唔抵

河野 係日本之光

咁樣比人黑真係...唔知點講,其實我想同佢講我心目中佢先係贏家

rex隻眼唔係咁腫 邊個贏都難講

呢場冠軍戰正路打足12 回合
12 回合既賽事6回合停都係當打和
一到第七回合河野d分開始上番黎就停 割禾青

河野先係真正香港精神
全香港人支持你

唔計佢開始腫左 頭兩三round兩邊其實好接近

好有修養

留名等睇 盲反撚話河野收足錢 梗係咁講

36歲 我覺得win左la

明顯入面爆左大動脈

呢場比賽之後 佢個名就真係要改做河野唔公平

世界第一成日都要同啲排名差過佢嘅人重賽咪好唔得閒？
係嘅話你都打多幾場先再同第一打喇

河野應該估到曹生係搏technical decision所以先第5 6回合加強攻勢搏ko ko唔到唔到都冇計
曹生打到第5回合開始係咪都抱人拖時間贏得難睇姐

拳証早一回合判technical draw一定冇依家咁大反應

撐河野既人平時一定係行差踏錯走捷徑個種垃圾

視規矩如無物個挺

之前又話唔打井上/河野
打贏又變左過氣拳手

選擇性失明

認真
一吹停果下星如都眼濕濕 佢自己都打定輸數 會唔會連佢自己都唔記得有TD例？

近幾年無係champ賽見到呢條例真係出黎

我估佢當時無諗過會腫到左眼視線受阻

河野真心勁，咁多局面不改容。

所完佢都醒唔起有TD例？

money

點解曹星如D對手一係快退役，一係無人識既? 有冇對戰過當打既世界冠軍? 咁樣造22連勝有D鬼

體育精神

成王敗寇 係咁玩架喎個遊戲

但係點解比人打到變豬頭要人扶住個個贏 輸個個輕輕鬆鬆好似R完痕咁走左去? 睇唔透

"香港人"主場

我都唔明 皇馬贏緊南華3-0 踢到60分鐘南華傷左幾件唔夠人數踢要腰斬
之後球証話計角球 南華角球5個皇馬得4個
所以判南華贏波 幾撚搞笑

最後個畫面真係好醜比人屠到含撚重傷果個叫贏，閃避、攻擊力同防守力高好多果個叫輸

贏要贏得漂亮 輸要輸得光彩 如果因為地區 過往戰績 種族等等因素而對賽果作出技術性調整 對比較強既拳手有欠公平 贏得唔光彩 輸得不好看

咁又誇張得濟
但如果係皇馬贏緊2-0 但皇馬傷得太多人
搞到唔夠法定人數7個人
跟住判返南華贏0-3 就真係有機會會發生

屌已經出埋賽果都仲要拗
而家係皇馬攻勢好撚勁但入唔到波呀

咁又係，我不嬲都話君如叻仔嚟
好似琴晚咁阿，打到個日本仔爆眼入廠，依家仲係醫院瞓緊

果然人紅就返

仲有咩好講 同人講黑哨又要比人話唔識拳例

返咩？ 佢係醫院呀 返唔到屋企喎

唔識舉例就唔好舉啦

鬼叫你撞到人眼腫咩
你唔撞咪俾你打埋落去囉

戇撚鳩
人地計分制

冇腰斬就算計分曹星如都係會輸吧

連個日本評判都係比rex高分d, 咁點黑哨法？日本人唔幫自己人幫你香港人？

其實點解要盲反曹星如

一定係收左錢啦，連登神探一早就查左真相

但係仲有4場冇打 打埋落去明顯架仔佔上風 曹星如已經透支緊 最後架仔贏面高好多

我真係唔明話人黑哨果d, 係指邊方面黑哨。第一就三個裁判都係比rex高分d, 第二就係個醫生決定暫停，而個醫生又唔係睇住個分，見rex高分d先叫停。究竟黑0係邊？

咁rex唔係自己打腫自己令到賽事要中止。規例係寫由醫生判定選手唔適合作賽既時候會中止，定係大家覺得咁樣既規則唔合理？

最後架仔贏面高，咁最多咪話0係日本角度黎講，係好可惜，好似河野自己都講「咁都無辦法」。但講咁耐、有邊一樣野係黑哨？

以往有突發傷勢 例如拗柴 都係由拗柴一方面宣布中止賽事 然後一定會被判輸 呢d都係冇辦法既事 唔通劉翔比對手阻礙扑左落地 然後可以只計當時最快既時速計算成續定勝負？

打到變豬頭????

而家係拳證話停喎大佬

屌 咁我一上擂台就整傷係咪對手一定要輸

因為星如 出錢搞 佢話事

如果河野可以夠號召力叫到 1萬觀眾 再有一大堆獎金佢都可以咁做

根本由 Rex 畀人撞腫開始先變下風 得返一隻眼點打? 仲要果下唔係對方用拳頭打出黎

用其他運動解釋另一種運動
跟例做又唔得

鐘意打到投降咪睇ufc羅

謙虛

大將之風

河野公平咩

哇，原來你職業係拳賽評判
陰莖陰莖

連本人都接受左賽果，連登仔仲死咬住唔放😂

大方，唔似得反星如班on9連登仔咁輸唔起

腰斬呀，返去同你老豆打飛機啦

你頭四round拎到高分先講啦。

香港觀眾很好，令我充滿鬥心，多謝各位觀眾。

戇鳩鳩拎第樣運動黎講

其實就好似以前有套機械人打拳賽既電影
嬴點數既拳王機械人唔代表真正既勝利
反而輸左既練習機械人先係嬴家

連登不少股神指出6060沒可能升

其實計分 係星如打到有分既拳多過河野
拳例上星如贏 係無可口非
但觀感上河野咁輸好唔抵姐

依家咪計分囉柒頭

咩計角球, D 比喻係錯撚哂,

你係要拎其他運動套落拳賽，咁好難講。但你可以覺得個規則唔合理，但唔係話黑哨lor.

同埋如果我一路大幅領先緊，但我因傷要中止就判左我輸，會唔會更唔公平？

根本事實就係曹星如比人撞到豬頭咁都仲堅持繼續打，而且仲領先緊個分數

同樣係運動體育競技 你為左盲撐就覺得唔可以咁樣比喻 咁呢個世界冇一樣野可以用比喻講道理喇 因為道理永遠係你把口度
有傷係屬於意外 值得同情 唔係輸 只不過冇機會贏 你太執著係贏輸方面 有咩比賽唔係因傷就要退出? 拎少林足球黎講，少林隊被魔鬼隊踢殘唔夠人數，就算當時少林隊大比數領先，唔夠人數都係會被判輸。 再加上拳賽唔係冇例子因為受傷而中止比賽被判輸

大佬呀

跑步大家各自跑，拳擊要雙方互動競技
完全冇可能拎黎比較wor

我講我上擂台整傷對手

盲反撚, 同樣係運動體育競技 點解唔叫佢地打埋MMA, 用鎖技打啦

睇黎以後拳擊手要去少林練下鐵頭功
一上場就大家鬥撞，規則? WFC
邊個傷啲就邊個輸

拳賽規則因連登仔不滿意而需要修改

連登仔世界第一

連登仔又唔抵得曹星如贏

基本法規則因連登仔不滿意而需要修改

香港人咪等於大陸人 我眞係分唔到有咩唔同，係班友用呢個身分嚟打飛機啫

邊個好打 其實好明顯 公平如果策略係留前鬥後 咁就真係想問 公平咩？

咁如果嗰一下判定係意外既，姐係冇人要為你既傷患負責啦 咁係你唔掂冇辦法繼續比賽點解中止比賽要比你數分？話唔定對方係留前鬥後預左後面對手冇氣先連攞幾rd呢 我知你會話拳例係咁架，冇得抝架on9，但係我只可以講一來咁樣贏真係做唔到阿rex打河野證明自己個目的，二來大部分運動中意外造成既傷患都係要自己負責架啦，我係覺得拳擊個例on9啊，咪撚成日話人地個規矩係咁架啦，駛唔駛比你公投個拳賽規則啊，咁你就記住根據基本法香港係屬於中國既，2047大陸就鍾意做乜9都得，規則啊嘛香港人就無資格批評人地啲規則既。

理性討論 完美擊潰

拗黎嘥氣，你話河野公平留前鬥後，我話曹星如唔傷可能好好抽，最好就重賽

的確對河野係唔公平 但我又唔覺得規則有問題 始終係因為意外撞到唔係因為俾人打傷

唔係想串你但係你呢句都似啲有盲撐撚，當規則令一個選手受到不公平對待但係個規則仲係冇問題

咁你可以覺得個規則唔合理，但呢樣唔係黑哨。

河野真係慘
輸左仲要比人話有心撞對手
睇重播啦好心
曹星如有份成個頭撞埋去架

連登仔: 巴塞贏

唔會唔公平
你呢個case根本就係投降

一來我冇話係黑哨，二來你知唔知出面啲post啲人惡撚到唔比人屌拳賽規則話咩全世界駛唔駛為你啲連登仔改規則啊，連登仔世界第一啊乜乜物物咁

公平兄輸左比賽，但贏得好多人既尊重

我當架仔真係留前鬥後
但上到場 戰術隨時可以變者
尾果兩回合曹君如傷住打都可以反擊到拎分
河野冇把握到現場優勢 就係比人技術性贏架啦
大家都知有呢條規則 賽前冇異議
咁拂曉時候就要記住隨時因為規則而有機會改變戰術考慮
就算拳手唔念 個教練都要念啦
點會不不公者

我地盲反黨成功擊潰盲撐黨 1:0

人地真係有點數計架
就算搵第個裁判睇replay計都係曹星如贏
唔係「我覺得」而俾分

有風度過連登狗

呢到冇人理你架，當睇唔到

但如果公平知道只打7rd 就唔會用留前鬥後戰術 點都係唔公平

佢係用留前鬥後戰術咩？

佢同我地一樣背後有幾多令佢無得揀啊 一場咁大既拳賽背後有幾多商業考量啊 你估就係下下乜都佢自己決定啊 佢地呢場比賽因為係主辦方所以得阿Rex嗰方可以要求重賽啊，咁樣都要接受喎
你啲語氣就好似啲廢中廢老咁唔鍾意香港啊你未移民囉你有得揀架，乜真係有得揀架咩？

巴塞佢地咪又係反 算鳩數啦

拍拳擊版《葉問》畀中國人（含香港人）打飛機jer

全世界嘅運動比賽都係咁
咁係咪全世界運動界都係黑哨吖
同學仔
屌

但果陣個個恥笑輸果方

唔係人地自己揀著咩衫都要問過你呀？

On9, 個下架仔個頭撞中君如個頭攞明唔係有心，架仔都撞到好撚傷，只不過君如水皮腫撚晒，咁都叫犯規係咪on9

衫有得俾人哋規定？

佢撞落人哋隻眼頂，人類頭部有啲位特別脆弱有啲位特別硬，如果佢係有心直頭俾人dq啦

戇鳩仔有樣睇，比喻都唔撚識用學人出黎鳩叫，收皮啦仆街

啲乜撚都唔識嘅人通常最鐘意用埋啲on9比喻

計角球？計入球呀

屌你老母，你好撚煩呀
尊重下其他運動員得唔撚得呀

君如自己食落去怪邊個

Boxing係計分制，你估爛仔打架咩
話黑哨個啲人睇下條例先再講野啦on9

啲人就係咁on9，完全冇了解過拳例
就係度扮專家

絕對認同

有無人覺劍擊都唔應該計分，拮死對方先係贏，咁先係劍擊

亂咁揮枝劍就得啦 觀眾睇落有氣勢就贏

駁唔到呀?

鬼鬼地
越來越誇
越來越商業化

商業化
請問全世界有邊個運動員冇商業掛帥
唔好同我講二打六冇人識嗰啲
有商業掛帥又有乜問題呢請問，佢會唔識比賽呀？ 對你又有咩影響？
有時見過你呢啲冇腦嘅人真係好撚嘔血
思考吓啦，做人最忌人云亦云

本地足球未唔商業囉

咁你不如話籃球唔夠人腰斬要射key? 戇撚鳩

背景完全唔同 由意外spin去蓄意 咁低層次既回應竟然有傻仔跳出黎示表示覺得要駁比人恥笑

棒球都有類似球例啦 落大雨要中止比賽當時打完第5局既話就計有效比賽 以當時分數分勝負

唔同運動就有唔同既規則架啦 要唔跟規則既咁offside入波都計得分啦 話覺得好笑 只會顯出你既無知 根本冇了解過個運動

所以拳賽有三個評判 三個評判都認為得分先計 好似係